鬥廢黎講 希古恩定賓施馬勁啲

兩個都世界級

卡雲尼

燈

樓主最勁

唔知會唔會入埋第三球

即入兩粒

樓主好波

咪拎賓斯馬呢件小丑黎講啦

卡雲尼，希古恩，賓周馬

三箭頭瘋狂走位

chance created 10
key pass 15
危險進攻 20
goal 0

賓周馬應該好過另外兩個

睇下卡雲尼入咗幾多球

賓周馬全部0

卡雲尼
Apps Mins Goals Assists
50 3428 47 4

點睇